同一個永遠唔會有得同佢扑野既女仔食飯,應AA制定我請?

同一個就算做到你女朋友，到結婚
但永遠唔會有得同佢做愛，扑野，屌西，含撚，口爆等既女仔單獨食飯

應該AA制定我請客?謝謝

食飯都廢閪事啦

佢無西定你無jer , 結婚都無得屌？

食飯都廢撚事

佢請
唔好晒錢

你咪撚ff啦

痴孖根, 成班連登仔真係得扑野

同靚女吹下水傾下咸野打下J 都好丫, 食餐飯駛你幾多錢呀, 一餐半餐有咩所謂呀, 你養埋佢就話姐

拍拖結婚都無得屌
偽娘

無得扑仲結咩婚, 拍咩拖?同性戀呀?

咁食嚟做乜？

如果帶公仔出街 同公仔食飯
就我請

你講到奉旨請你食咁喎

今日無，聽日無，未必後日無